毛澤東：革命無罪，造反有理。

「追查所有人類歷史
凡是一個國家民族要能得到民主自由
從不會是靠遊行、民運或請願的來的
一定要經過革命」2:50